發現各區都有人話有批唔係街坊的人

都係後生+黑衫
但大家明明已經話唔著黑衫
小心又種票

Push

廢老周圍傳呢啲野